[有片]女大J追住馬車黎屌

笑撚死

有冇男大j追住馬車黎屌？

你之前點樣侮辱我恩公?

冇呀 都係話佢垃圾 食屎狗果D

假

呢條女衰撚到雜食雞蟲劉馬車都唔屌
真係大撚獲

成班好似復仇者聯盟咁係人地啲片出場，香港痴線佬universe

呢3條友究竟搞乜撚

係咪約埋嫁，diu

痴線過龍心 仲要連馬車都怕左佢
大丁都真係經典

條女真係香港首席痴線婆，龍心馬車都怕左佢。

馬車反骨仔

馬車敗走

爛佬怕潑婦

仲要去埋幣少度

完全係啦

思覺 馬車 龍心 大丁 齊曬腳

應該套拍返癲佬聯盟 拯救香港

老師嘅片暫時都未有其餘三大長老嘅身影，最多係有提過下咁

做乜唔行出停車場

笑撚死
馬車坐咁多年監操開，垃圾女大丁追兩野就收撚皮

成班痴線嘅圍堆 差個思覺老師

乜咁岩啊 係街開live撞到正

女既癲起上黎真係好恐怖

條女行呢個路線拍吓片咪搵到食

恩公係指龍心？唔係掟左煲咩？

好似係幣少

夾埋架嘛

齊晒人

youtube界痴線佬universe

所有痴佬係女大j前都變返做正常人

青山 youtuber 聯盟

希望可以召集返好似屯門屎迪仔個啲冇拍片既痴線佬

有冇咁啱撞到呀
重要俾人打面都重笑笑口
夾埋做戲

其實馬車幾靚仔

打撚死你

開口埋口扑野，正臭雞！

好在香港YouTube仲有 四大天王、同思覺老師、李獻計 佢哋。

呢d先係真人show，先係以生命影響生命。

你勁過黑社會

你係黑寡婦

長跑比賽

大丁:食屎狗

新一代連登偶像

痴撚線聯盟

成日龍心上身

果然一物治一物 要搞掂一個痴線佬 就係要搵個比佢更痴線

大丁唸龍心咒語先最頂癮

無個神韻

笑死我

拍緊內戰

雞都好過佢

馬車竟然正常左

7:04 你係黑寡婦

會唔會到時馬車食左大j

笑到仆街

屌，我嗰時喺附近
無啦啦有人大叫，不過無理到佢

其實佢地幾個癲既拍套戲都應該會多人睇

所以痴線佬真係格食格，
一條友你以為佢好痴線，
當佢遇著一個比佢更痴線嘅超級痴線佬，
本身個痴線佬就會突然正常返。

有無咁啱呀

一段大好姻緣就咁展開

三個裡面其實得一個唔係扮痴線

只有思覺老師先係正統

馬車都叫佢大丁姐

龍心同馬車其實好撚正常

依家只有等終極痴線佬出現先可以救到女大丁

仲好睇過tvb垃圾劇

伏筆

弊少住元朗架咩

點解影到馬車咁靚仔

佢啲片就影到自己成個弱智咁

求seed

琴晚扑完野 依家每行一步痛一下

咁樣比一比馬車成個有為青年咁款

丁姐

女大J就係個key
將全部痴線佬連埋一齊做復仇者/正義聯盟

丁期隊腸

好撚痴線

出現了
以女大J為中心搞晒龍心,馬南,幣少三個癲佬
癲佬界將捲起一片風雲

兩個痴線既一齊

佢地好開心

[改圖]香港拍蝙蝠俠應該點選角?

點解地三個自拍出片就痴撚線咁款
人地拍佢地嗰陣就正常咁多嘅

想睇埋馬車拍番佢果段片

思覺老師龍心女大j劉馬車
港獨四天王
推翻中共政府全靠佢哋了

根本就係啦 邊有可能咁岩撞到

馬車扮癲
大J 真癲

證明屯元天多癡線佬

笑死我 兩個一路拍片一路跑

係咁講同人扑野 唔係前排先俾幣少報警拉佢咩

幾有娛樂性

6:45 佢係咪拎住個玻璃樽追住佢

你係咪劉馬車呀
劉：認錯人呀

劇情咁發展落去遲d係咪由思覺收女大丁皮?

屌 呢張真係分唔清原圖係大J定女大J

幾時去搞男大J

馬車只係變態鐘意搞細路女，龍心係半瘋扮傻出位搵食，幣少都係收錢聽order冇得揀，得女大丁真心，今鋪youtube瘋癲組別迎來真正挑戰

呢條女真係真癲
惹到佢一定好撚驚...

馬車都驚咗佢

真心好撚無聊

佢受咗咩刺激
舊FB同IG睇唔出咁癲

痴線 根本同男大J一樣樣

點解會約埋一齊

思覺 馬車 龍心 大丁 幣少
東邪 西毒 南帝 北丐 中神通
快d攪個合作show好過啦

下次見到馬車就call大丁過黎治一治佢

痴痴呆呆 坐埋一檯

女大丁>劉馬車>龍心

當牛佬冇到?

馬車喺鏡頭前面，仲要得佢自己一個先會上身

牛佬頂多咪江南七怪 level

唔係 佢真人係大庭廣眾地鐵站一樣會鳩叫亂咁屌人

馬車喺石子宏同法輪教年代先係純粹黐線佬，真正完全語無輪次
王鳳鳴年代開始癲同正常一半半，講嘢開始有返啲邏輯同論點
去到做咗藍絲嗰陣只係覺得佢純粹狂躁症，其他其實幾正常

呢個有gimmick

咁佢已經變咗公眾人物成日畀人影佢相又騷擾佢，佢實好易狂躁症發作，比著我咁樣都可能會成日屌人

馬車，你同大丁一齊吧！
馬車似乎都好冧大丁。
正啊！
可以龍心 大丁 馬車，三人行。

佢自己攞黎姐 惡性循環黎
不過冇佢冇娛樂

龍心都怕撚左佢根本

四大護法 唔知幾時到教主出場呢

紫衫龍王

爆佢樽

馬車靚仔咗 正常咗咁多

馬車好正常 驚到走都走唔切

白卡系utuber

馬車一開始都同佢互撚
點知玩玩下發現唔對路想走

大大力拍落馬車塊面到

女大J≫龍心≫劉馬車

仆街真係好有當年睇復仇者聯盟feel

本身一個個獨立睇
然後開始互有交集
Youtube cls聯盟宇宙

一個扮癲點知遇著個真癲

佢地可唔可買部好少少既相機
有ois
睇得舒服啲

淆撚哂啦
俾人摑咗巴仲笑笑口

馬車如果正正常常出街
睇落其實唔差

有冇無人可以整合返成件事 琴日唔係先話佢有左 要去同弊少含撚 今日又搞馬車

整返套 馬車龍心女大j 決戰 大帥哥

尋晚阻住曬 扑緊野架嘛

突然覺得劉馬車好正常

女大丁自立門戶

8:40劉馬車:真係好撚癲

一巴煎落去果到笑到我
到底龍心, 馬車, 女大J幾個以後可以點生存
做啲咩工

馬車：we fight

後面玩得幾撚開心

見到個標題都想笑

龍心如果真係正常既話佢搵得多過連登加埋分分鐘

lm

問題就係唔正常啊嘛

其實係咪夾埋

咁似小學雞喺課室 改大家花名之後追嚟追去

其實幾好睇
成班youtuber互屌

綜援

女大丁幾時屌埋大丁

思覺老師只係內向啲 但唔會搞鳩人
呢龍心馬車大丁呢幾條躝癱
郁啲就又報警又盛 社會毒瘤黎
唔該唔好再拎思覺黎同佢地拉埋一齊講

兩個扮痴線 一個真痴線

佢返工果陣正常架，之前佢撈酒店執房同地盤，完全正常人一個

覺得呢張幾靚

思覺老師D文好有啟發性

有冇人知牛佬宜家點

4:29秒
大丁係咪凸lin

東邪龍心
西毒 劉馬車
南帝 幣少
北丐 大丁

其實D失蹤人口可以用大丁去搵....要搵邊個就搵到邊個...

你都戇撚鳩！

幣少明明唔係痴線佬聯盟都比佢地拉埋入去

遲下可能搞埋正常youtuber

屌
幣少不知幾醒
搵到金主又搵到魚
做乜撚派完錢宣傳之後同馬車聯盟拉上左關係

幣少咁有米
實係ironman啦
大J black widow
龍心 雷神
馬車 鷹眼

我岩岩都諗緊
北丐係思覺老師
中神通先係大丁

竟然有人敢請佢

依條馬車咁正常嘅

屌，你以為佢好紅咩？其實咪又係得會上網既後生仔先知佢乜料，d廢中識佢老鼠咩，佢見工果陣正正常常咪請囉

好快就出片屌柒大J
「女大丁我同你個死八婆食屎狗講

10:01 膠樽黎

大丁同龍心唔係皮己收？仲扑野？

龍心學歷高 英文勁

其實劉馬車都叫高大有型，講野都夠定，我覺得佢專注撈偏應該搵到錢

馬車都驚左女大丁

好明顯 思覺老師 係老頑童啦
女大丁 由外型 同 語態仗義 都似足洪七公

大丁都似裘千尺

兩個癲佬都夠痴線

而家仲加多個女大丁
痴撚線聯盟

好佬怕爛佬
爛佬怕潑婦

香港YouTube有救

我想問呢幾條友煩夠未
癲癲喪喪就最多人留意
咩世界

幣少明明唔係癡線佬又唔係YouTuber 俾女大J搞一搞就成日俾人拉埋一齊講

龍馬Jason

馬車perspective

最後當住大J屌柒龍心

一物治一物
龍心》女大J》馬車

睇完
馬車話大丁真係有左 仲要龍心叫佢落仔
龍心真係仆街人渣 買驗孕棒呃觀眾
btw馬車好似幾冧大丁 又話要保護佢 又話龍心襯唔起佢 佢又真係睇穿龍心係利用大丁
今次撐馬車

馬車條條女都冧架喇

馬車係咁讚大丁

幣少同馬車都叫大丁做翻自己
希望大丁識醒喇

佢講龍心果度又真係好到位 好好地一個女仔比龍心搞到大左肚 要訓街連老豆老母都唔會理佢

馬車鏡頭前就威風

馬車嬲嬲地姦撚埋女大J

就係做正常人搵唔到食所以要扮癲

當然你可以話佢本身好有錢根本唔駛搵食

不過坐食山崩、而且唔好再拎咩以前做IT搵好多錢嚟打飛機

點會少得李獻計啊

青出於藍 勝於藍
變革者 龍心
革命家 女大j

佢點同龍心鬥
人地有本事要大丁露閪毛出鏡
又可以叫佢跪地飲尿
劉馬車...被大丁撚返轉頭就得
呢頭讚完 過幾日又會鬧佢食屎狗架喇

正！！！大丁同馬車一齊啦！！

唔入流

大丁仲要細過馬車

平時壓抑住， 拍片就解放

我除左連登都好少見其他地方討論佢地

佢想溝大j

兩個耍花槍咁好襯

so ugly

有感大丁將會同馬車搞上
等淫亂三角戀上畫

大丁同馬車仲襯

馬車都頂唔順

因為佢地只係扮癲

馬車：幣少 龍心 快啲黎埋組成龍馬幣J組合
笑死